bắt đầu này

*Bắt buộc: reset CSS
https://meyerweb.com/eric/tools/css/reset/

link huong dan
https://webdesign.tutsplus.com/vi/tutorials/watch-and-compile-sass-in-five-quick-steps--cms-28275
https://medium.com/@kanokpit.skuberg/easy-sass-project-and-compile-with-npm-5861457195b5

setup 1 project sau khi tao duoc git

b1: go npm init 
sau khi điền hết cách mục sẽ sinh ra file package.json để quản lý các package

b2 : install node-sass

npm i node-sass

b3: setup file compile
vao file packet.json phần script thêm 1 line     
"watch-scss": "node-sass --watch folder_to_file_scss -o folder_css"

b4: run command 
npm run "name_script"

file .gitignore dùng để bỏ những folder không cần add lên repo